[散播肺炎]SHK有位經理唔跟指引就返左工

今次大鑊喇！

聽講公司有位manager住深圳，但係星期一拖住個喼返左office。
Office hour喺公司裡面走黎走去。
Lunch嗰陣仲同同事同枱食飯 有講有笑咁。

公司上星期已經出左指引話要求曾經前往內地嘅同事要自我隔離，而居住内地同事更要出示體溫紀錄表。

咁嗰位星期一先落黎香港嘅manager 即係符合晒”曾經前往內地”同”居住內地”啦。點解佢仲未自我隔離？
點知佢喺大陸有無受感染架，隨時都係一個生化炸彈
佢咁樣上班即係無視公司防疫指引，將我哋全公司同事條命當係草
我而加好撚驚呀

今日搭lift嗰陣喺lift lobby仲見到佢
我即刻行慢兩步，寧願遲到都唔想同佢同lift呀！

屌，咁計法....佢即係已經返左三日工啦

無所謂啦，sell hk 係咁上下

上連登講又有用啦屌

喺新鴻基中心返工？

我又唔知佢叫咩名，都唔知點篤灰
唯有上黎講下 等其他同事見到 有多啲awareness

雖然唔係同層，但聽到都淆淆地

Yes

匿名email去admin

你知咁多嘢但唔知佢叫咩名?

Agger

連對方係經理級都知，查下公司嘅內部telephone list就知佢叫乜名啦

佢返幾樓啊

深圳依家都好危險啦佢星期一拖喼返工 啫係諗住留喺香港住?

邊層樓？

番幾樓呀屌

Diu ar.

Lunch嗰陣聽其他team人講咋，跟手指俾我睇先知
但係無問到個manager咩名

樓主RIP

開名係基本

岩岩出左memo 講居於國內同事防疫安排

係咩係咩?
但係佢都返左3日啦啵

[銀行撚入] 台資銀行係黃？

幫推

TUI

推

係囉 屌
要散播就呢三日都散左俾人啦！

你諗吓，經理級應該會派埋開工利是

巴打cap 唔cap 到phone dir?

咁大獲 係樓下啲餐廳做緊 會唔會走落黎散播病毒㗎

SHK 無論樓盤商場定back office全部都奶共奶到中哂毒

個層好多Manager 架喎

唔鬼食啦

拎返位食la

M DM定AM

即係個經理係單數樓層？

建築部 40頭樓層？

雙數？

周圍走播毒，好快會出現傳播

SHK HR後知後覺, 出個勁古怪email 比同事囉!!!!

Push

希望佢會爆

有無人開名

開名啦, cap佢相同電話出嚟啦!!!

攬炒

kcc好似有人確診 未fc

Kcc都新鴻基啦

diu, 之前仲要派黑心口罩, 而家仲要冇得拎添!!!! 勁賤格!!!!

確診咗喇, 啟勝出咗信喇

支持佢返工
支持sellHK執笠

Shk

成棟啦!!!

咪係樓下做樣探熱囉, 但係我啲同事係探到34.4度 / ERROR囉, 但都可以照入!!!

各樓層完全冇加強過清潔或消毒, 完全唔理員工生死

已經唔敢話俾人知幾度

自欺欺人

sell hk個班真係唔抵可憐

同意, 不過越高層越藍

認同， 早幾日有個藍絲經理仲將藍絲fake news email 比全公司

林鄭一早封關，唔俾呢班人返嚟，或者強制隔離十四日，咪唔使搞到大家人心惶惶啦！今日16,:30先話考慮隔離十四日，仲要唔知幾時先生效。唉，又等攬炒🤬🤬🤬

都算係咁, 已經盡量做防疫措施, 始終公司黎, 唔搞得咁多野. 反而林鄭有能力但唔肯做野, 唔封關仲叫人除口罩

喂, 其實冇乜防疫措施做過嫁喎!!

而家sell hk網絡監控唔畀員工報料呀嘛
起藍絲暴徒底is prohibited

要扣年假？

講真⋯如果自己冇哂口罩 係咪都要逼人返工？

無理你哋死活喎，自己攪掂啦

之前指引話返過大陸就隔離7日，而家又改口話14日！大佬呀，返過大陸嘅人都返咗工咁多日啦，日日對住，日日食飯，真係中咗招，都傳播到成棟樓都係啦！

隔離吓又唔隔離，再隔離返，哩個係咩玩法？
完全係當員工條命唔係命囉！

咪幾好，一獲熟啦
巴打你full gear
請佢落每層個抽風位打乞嚏

不嬲愈高層就愈冇人性
佢地都係當下屬只係可取代既「人力資源」
有當過人係人咩？

Darwin likes your comment

啲𨋢掣